====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela n ' a rien à voir avec la qualité et l ' engagement des élus , mais c ' est un constat .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

